當年15萬人投熱狗支持勇武抗爭, 但最終執行刺殺任務既就得果2條友

仲要唔撚知果2條友本身係唔係支持熱狗既

最多嘴遁joe既光譜, 非本土派莫屬

同我當年分析既結果完全一鳩樣
果15萬人投你熱狗,係想你熱狗幫佢地做撚晒所有野
而唔撚係自己做

假設全港750萬人都支持熱狗
會執行刺殺任務既
就大約100人左右
笑撚死人

有點撚樣既精神領袖
就有點撚樣既支持者
班精神領袖全撚部都同拉登JOE一樣得嘴遁一招
d支持者都唔方會有第2招

無15萬, 教主佔左一半